其實點解足球比賽攞亞軍特別難受？

明明好多比賽都有分冠亞季金銀銅，例如奧運果啲項目
奧運攞獎果班成日都見搭哂膊頭攬哂頸咁
唯獨足球攞亞軍就真係好似差緊啲野

你唔好話尖屎年年nba總亞軍

奧運游水都分左16樣啦
自由式拎唔到金牌咪其他式

奧運係整體
就算你拎銀牌
但你代表緊果個國家巳經累積幾十面金牌
你都威啦

因為足球係全世界最多人關注的運動
即係全世界人都睇住你輸
點會唔難受

足球亞軍只係安慰獎

因為足球亞軍係輸左場比賽拎 季軍係贏先拎

因為差一步就做到世界冠軍

只差一步願望幻化星光

因為只差一點點

邊個話奧運個d銀牌就好好受
佢地都係只差一點點就世界第一
只係足球係最多人一齊努力合作
個下既落差係成隊人一齊難受 先好似難受過其他運動
你估林丹同李宗偉拎銀牌個陣唔難受咩

等如係擂台打拳
贏果個係冠軍 輸果個比個亞軍佢

兩個或者兩班男人既對決
輸果邊就係輸 比個亞軍佢同恥笑佢無分別
nba決賽都唔會頒亞軍 如果唔係lbj破硬記錄

Sorry, 足球係冇亞軍同季軍

Being the second is the first one to lose

亞軍=冇死傷既戰爭，成王敗寇，勝利者只有一個